［你問我答］喺中環某明星salon做緊洗頭仔

啱啱放工

有咩明星黎過

洗剪吹幾錢

你幫邊個最紅既洗過？
邊個最閪？

Wyman
Eason
劉心悠
莊c文

Etc

$500-$1100
唔同師傅唔同價

Wyman?

wyman 黎做負離子？

劉心悠正唔正

最紅咪eason
最閪就⋯⋯你睇平時邊個明星串個啲就多數係

應該係染髮

xenter啦 姐係

歪民個頭set好撚耐架
龜頭BOB個頭都應該唔容易set

收咁平就唔好衝出黎講啦
xenter 仔

好易起到佢
此post已完

Wyman黎打蠟？

最貴果個師父正價hair cut幾錢？

so?

最貴先1100

已經知邊間 你係？

得啖等，呢 d 鳩忙時間竟然可以咁早放工上黎打飛機。

笑點二，明星 salon？真係失覺哂。

佢指吹頭ja ma...

你個間收幾多

差幾皮囉

On9 top 黎黎去去都係果幾間架啦 再唔係就係啊kim架啦

講你就講啦 差幾皮

應該係中環娛樂行

樓上果d咁串幫襯開邊度？

我幫過謝安琪洗頭又要話你知咩

咪又係客一個有咩咁大不了！？

邊個明星有癩痢

星期日大部分都係做家庭客 有大有細
唔會好遲放工

收呢個價錢值得咩？

底已起
樓主即刻深潛

同埋返中環星期日一般都唔會夜啦
似乎係笑佢條友未見過大場面

Ok.... 染肉色

O4?

側田個頭係咪你哋set
set到成頂帽咁

屌你點解呢個post咁好笑

和尚都要keep 住剃頭毛架

Wyman

想剪wyman 個髮型 要幾多錢？

係咪商場入面?

睇黎你係kim果班垃圾
kim就勁
佢d徒弟冇個識喎?
間young line執左未?
講真
kim上報聲稱收一皮野剪個頭呃d大陸傻閪
但事實上d普通客全部收1折大家都知架啦
我識人係熟客
搵kim剪收8舊水only
你班傻仔就係度打飛機
利申冇做呢行了

想問去到依個級數
洗頭會唔會問 有無邊度痕 同 水溫岩唔岩？

會

咁你又攞出黎打飛機？
果然洗頭仔都係死mk 大家都係幫人洗頭 咁都要睇唔起同level既人

樓主已深潛
跟住果度班傻閪洗頭衝出黎柒
xenter咪xenter囉
駛唔駛咁自卑

過年前呀哥仔，我知而家好多所謂 top salon 到呢一刻完全係冇新年檔𠴱種忙碌，有 d 仲可以年廿五就自我收爐，因為𠴱 d 真係冇乜客。

佢都係想強調自已間鋪有幾多星。

Wyman洗鳩毛？

1100洗剪吹都叫平 樓上果班

有冇serve過裸泳

咁請問你係邊間做呢？

未臭係，

人地明星都係用1k左右搞頭，

好想知樓上班人咩身份

金鐘m記.jpg

我們連登仔天生麗質,隨便在QB HOUSE剪個髮也能溝死女
為什麼要給那些髮型師賺錢

Private I?

有1幾蚊搞個頭都平
連登果然個個年薪千萬

咁都要剪架 會長架嘛

咪玩啦，你估班星上黎整頭會收錢咩。

我先至唔講。

手瓜起展，食飯都唔洗俾錢添

tigi 撚

咁又唔好咁講，有 d 洗頭仔一日既 tips 可以有二三千，生日 d 客會送隻勞都見過。

絕對係無米粥。

黑鮑黎 成日俾鬼佬吊 扮清純

你係？

算幾叻女啦，由初初出道一句廣東話都識到而家講得咁流利。

幫wyman洗頭果陣係落洗頭水定沐浴露????

難道同gp....

樓主on9 姐
剪髮幾錢 豐儉由人
不過唔好1100 最貴都拎出黎啦
又擺堆星上枱
比人起完即刻收皮
再有其他狗出黎吠
xenter 咁好間公司比你整柒咋